香港有咩屋邨值得去行下？

想行晒18 區既屋邨
暫時只係行過觀塘既
安達安泰既風景幾靚
但俾晒啲大陸人住

華富邨

聽日去深水埗行下

幾年前行過，冇乜印像

南山邨

牛

頭角下邨

北角
丹拿山
山谷道

紅

磡邨

彩虹邨

你行下葵涌D邨
普通話為主

勵德邨

趁華富未拆好去睇下啦
而家舊屋邨都所剩無幾
好似牛下咁 以前搭地鐵成日都見到
無察覺到一陣間就拆走晒

祖堯算唔算
黃昏望住貨櫃碼頭個景好正

白田邨 襯未拆曬

勵德村
圓型公屋

葵涌邨
搭下嗰部由大窩口上葵涌邨嘅特別lift
條天橋好高

荔景祖堯麗瑤依舊大量廢老
葵涌邨應該大量大陸人

再行出荃灣

巴打咁啱嘅
我由上年開始已經plan住行曬全港咁多個屋邨
而家淨返四十幾條邨未行

有冇邊條邨有得食下玩下咁

D鋪頭可以得普通話宣傳
利申：返過果邊成兩年

BTW葵涌邨屬非領剪商場

石硤尾南山邨
個邊好有80年代feel
可以行埋附近既鋪頭 好特別

老實講，房署將葵涌邨髹到好有豪宅feel

如果講食嘅話，南山邨冇得輸，長發邨同沙角邨都唔錯
玩嘅話，我諗唔到公屋有咩玩

不過靚景嘅話，個人推薦馬坑邨，元州邨，荔景邨，廣福邨，西環邨

藍田邨都值得一去，可以睇下舊時公屋嘅環境，隔幾條路嘅安田邨我都想去，但係一直都搵唔到上平台嘅路

如果時間許可嘅話，我可以同樓主一齊去

不如一齊

安田平台部𨋢係巴士站長室隔離，三聯書局隔離防火門入都得

嗰條樓梯唔知要上幾多層先去到

係真唔係真先

珍珠都冇咁真

問下蚊毛

元州邨有乜景睇

三順

石籬一邨二邨

杜鵑花隧道

石籬行曬咁多棟樓行到我仆街

唔好講咁多，擺低tg先

想玩迷宮嘅話，屯門嘅友愛安定係必去

除非住嗰度或附近

何文田邨

留名

there is no telegram account with this user name

象山邨
八十年代到而家都好似無變過咁

彩德

瀝源廣源都可以睇睇

愛民邨

屯門山景邨
夜晚行一流

巴打同好
返工成日都行某個區啲邨
一直都好想行哂香港啲屋邨

澤安邨

厚德邨

大澳 ,

巴打一齊？

照你咁諗，銀灣邨金坪邨雅寧苑長貴邨都應該去

你試多次

大澳果條屋邨就點都要去睇下啦

沙頭角

其實都可以行吓嗰啲舊式嘅私人屋苑，美孚新邨太古城嗰啲平台，噴水池呀，雕像啊同埋好多圓型嘅設計，都好有7-80年代既味道，2樓平台仲有好多舊式舖頭，feel下香港經濟起飛嘅年代

pm-ed

水泉澳

係呀 ,九龍區，冇呢類低密度屋邨。
去完行過去大澳放鬆吓。

荔景邨 仰景樓（5座） 後面個花園 對住貨櫃碼頭果邊

夜晚收工番屋企果時會突登行過去坐下
望著前面個景 覺得香港24小時都好繁忙
番左成日工 終於可以係一個好靜既環境休息
就好似暫時脫離左咁 兩個世界黎

純粹個人想法

pm

上個月去左 真心正

想聽普通話就去水泉奧澳喇
真係深圳過深圳呀～～～

你點入去?

屌你老母 走啦仆街

等人開門 唔好咁張揚 唔影響住客就得

巴打可以試下夜攝勵德，我覺得靚過日頭影

寶達邨 -> 坑口 -> 將軍澳 -> 調景嶺
順住港鐵站果4條邨
因有山阻隔，極孤立！

我頭先去嗰條澤安邨先叫孤立

樓主一唔一齊

蝗泉奧村